各位不幸未能罷工的打工仔 我地放工一齊去幫細路

物資個啲點都要帶啲
對唔住雖然遲左
但我地會趕上黎支持你地
各位加油